ABAP 真係有人用？認真呢

SAP ?

好撚難用

用緊

傳說好似幾高人工

不過而家SAP唔係轉咗發展HTML咩

學校教緊
初初接觸好難明

個反應同ui可以拎去考古

香港港鐵好似係用 sap
但亦都好似得港鐵係用 sap

一定唔只，做過3間公司都係用sap。